有效的自救方法？

攞屋企支碧麗珠 倒晒入邊啲清潔水 全部換晒辣椒水 有啲咩事就攞出嚟唧佢老母